華人時評員文昭教香港人跟住要點樣做

雖然殘體字+煲冬瓜，但是講得幾有道理
聽得明嘅可以去聽下佢點講

就算負皮都要推下..講得幾好..

係wor 仲有加拿大

你直接講重點啦
一黎唔係個個都明普通話
二黎我聽左陣 佢似係同大陸人解釋件事背景

講咗幾點，當然有啲喺度都有人講過：
1.條例要撤回可以慢慢傾，罷工可以暫緩，但六月遊行活動一定要追責，因為共產黨最鐘意秋後算賬。所以一定要政府道歉，追責警犬，林鄭都要落臺
2.爭取外部力量支持，主要係英美加，用人權問題向外國申訴。就算今次撤回+放人，都要繼續要向建制派施壓，明文規則，如果佢哋再反人權就凍結佢哋財產同禁止入境
3.民主派要切實研究經濟民生，提出有建設性嘅議案。因為群眾要真係生死關頭先會做嘢，所以民主派自己要做好自己嘅事，keep 選票。唔好等今次件事過咗，又俾建制派坐大。
4.年輕民主議員做嘢唔好太意識形態化同形式過於激情。要保持冷靜去爭取更多唔同年齡層嘅人支持。
5. 選民投票要投畀扎根本土嘅人，免得佢哋有事可以好似淋病咁有後路